11:58

早過12點

有無人呀

11:59

大家都mon住

留名先

岩牙

有pm了

好

Down time approx 45min

有效率

1200

快左咁撚多既

屌終於開返